續平安卡上堂真係好悶

巴打邊間上

佐敦

做邊範

同學

專心d聽書
d 野好有用

之前第一次上平安卡班人當上堂果班狗咁撚

一定成間房都係煙、汗臭味

之前上堂同成班阿叔上, 真係覺得自己ON99咁.
利申:物管, 非地盤

平日上咪好囉

星期六日上先慘

人又多

又晒時間

分享下

兩年前down埋套av落電話煲足半日